暖男爸爸丨鄭中基新劇現抗爭對白被封神劇 監製︰多謝香港人

由鄭中基、張可頤主演的ViuTV劇集《暖男爸爸》，開播首星期以來獲不少觀眾、網民激讚，當中在去年經常聽到的抗爭字句、抵死貼地的對白亦令人感受至深。對於被封為神劇，監製兼導演及編劇的戚家基（Peter）表示︰「呢個係香港人嘅故事，所以要多謝香港人。」

《暖》劇播出以來有不少迴響，對此監製Peter表示︰「拍《暖》劇嘅初衷係畀香港人睇，會有共鳴，希望啲人一聽就覺得係香港人講嘅說話。呢個劇喺2020年拍，呢啲對白就係平時我哋喺街度聽到。好似聯繫咗connect咗，而家唔會仲有人講隨機應變，香港人同香港人之間梗係講be water啦，呢段時間講開嘅，就係呢啲對白。」對於網民、觀眾都喜歡《暖》劇，Peter十分感恩，他說︰「多謝所有喜歡呢個劇嘅人，你哋令參與創作嘅人好感動，我哋喺疫情中開拍，多謝劇組成員大家一齊出生入死。」

有一幕有龍門

贊助商嚟

監製有啲似堡主

靜啲啦有時

以為無人巴出Po

呢套嘢正藍屍劇

：條女差婆嚟㗎
：你冇嘢啊嘛
：咁佢都有優點嘅
：咪就係識得hack你部機囉

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差2000usd.請大家幫手